除左推番政權，我地真係重有其他方法救義士？

係無呀！整個體制都不信任！ICAC 廢左九世！全城集結！五大訴求！